# WashU's HG18 (NCBI36_WUGSC_variant) in the same seequence order as WashU uses (1-9,X,Y,10-22,etc) 	
FASTA	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/FASTA/NCBI36_WUGSC_variant.fa
FASTA_CHR	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/FASTA/chromosomes
NIB	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/NIB
TWOBIT	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/2BIT/NCBI36_WUGSC_variant.2bit
DBSNP	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/dbSNP/dbSNP132_snv_hg18.lst
#(infer as $FASTA.dict) SAMHEADER	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/FASTA/NCBI36_WUGSC_variant.fa.dict
CHR_LENGTHS	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/nextgensupport/chromosome_length_mod.txt
CHR_LENGTHS_DELIM	|
CHR_SIZES	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/SUPPORT/canonical_chr_sizes.txt
CHR2GENE	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/nextgensupport/hg18
BLAT_HOST	sjblat
BLAT_PORT	50000
	
# This value is also used twice down below, but must be specified each time in	
# case of selective loading	
REFSEQ_REFFLAT	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/mRNA/RefSeq/RefSeq.ucsc.sharp.txt
	
ACEVIEW_NM_DB_FASTA	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/mRNA/AceView/refFlat.AceView-validonly.nm.plus.txt
ACEVIEW_NM_BWA_DB	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/mRNA/AceView/refFlat.AceView-validonly.nm.plus.txt
ACEVIEW_NM_REFFLAT	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/mRNA/AceView/refFlat.AceView-validonly.txt
ACEVIEW_NM_NAME_FMT	acc
	
REFSEQ_NM_DB_FASTA	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp-nm.fa
REFSEQ_NM_BWA_DB	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp-nm.fa
REFSEQ_NM_REFFLAT	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp.txt
REFSEQ_NM_NAME_FMT	acc
	
REFSEQ_AE_DB_FASTA	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp-alt_exon.fa
REFSEQ_AE_BWA_DB	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp-alt_exon.fa
REFSEQ_AE_REFFLAT	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp.txt
REFSEQ_AE_NAME_FMT	cust
	
WG_BWA_DB	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/BWA/NCBI36_WUGSC_variant.fa
	
# Bowtie	
WG_BOWTIE_DB	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/BOWTIE/NCBI36_WUGSC_variant
	
# RNA-Seq mapping	
WINDOWS	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/SUPPORT/windows.txt
MIN_EMPTY_SEU_FASTA	20
MAX_EMPTY_SEU_FASTA	28
	
# For SNV post-process	
PALLAS_GENOME_NAME	hg18
OMIM_VALID_SNP_LIST	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/nextgensupport/valid_snp_markers/OMIM_valid_snp_loc.lst
#GENE_EXON_REGION_DIR	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/GRCh37-lite/REGIONS/GENE_EXON_REGION
#GENE_EXON_GI_REGION_DIR	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/GRCh37-lite/REGIONS/GENE_EXON_GI_REGION
#TFBS_REGION_DIR	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/GRCh37-lite/REGIONS/TFBS_ConsSites
#CPG_REGION_DIR	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/GRCh37-lite/REGIONS/CpG_REGION
#CONSERVED_REGION_DIR	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/GRCh37-lite/REGIONS/HUMAN_MOUSE_CONSERVATION
#REPEAT_REGION_DIR	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/GRCh37-lite/REGIONS/REPEATMASKER
#ANNOTATION_CONFIG_DIR	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/nextgensupport2
#GENE_INFO_FILE	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/nextgensupport2/NCBI/gene_info_human
#REFSEQ_DIR	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/nextgensupport2/NCBI/RefSeq
#RESCUE_GENEMAP_FILE	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/nextgensupport2/NCBI/all_manual_geneName2geneID.map  ## this is a list of manually curated geneName2geneID.map to avoid manually look up the records that is not in the current gene_info_human
#FASTA_DIR_FOR_PRT_SEQLOC	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/nextgensupport/hg19/fasta
#GENE_TRANSCRIPT_MATRIX	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/nextgensupport2/NCBI/RefSeq/gene_transcript_matrix.withNM.mod
DB_SNP_POS_DOT_LIST_FILE	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/dbSNP/dbSNP132_hg18_chr_pos-dot.lst
DB_SNP_POS_LIST_FILE	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/nextgensupport/dbSNP130_chr_pos.lst
#DB_SNP_EXEMPT_1_POS_LIST_FILE	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/GRCh37-lite/dbSNP/dbSNP132_hg19_exempt_1.lst
#DB_SNP_EXEMPT_2_POS_LIST_FILE	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/GRCh37-lite/dbSNP/dbSNP132_hg19_exempt_2.lst
	
# For NHLBI check (no NHLBI in this version)	
NHLBI_DB_PREFIX	
NHLBI_COV_PREFIX	
	
# For Cosmic check (note: COSMIC_AA_FILE is not version-specific)	
PCGP_GERM_DB_DIR	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/lwbin/database/hg18/SNP_PCGP_Germ_High20_check_v2/2011_08_31_update/updated_hg18_db
COSMIC_DB_FILE	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/lwbin/database/hg19/COSMIC_SNPs/v61/CosmicMutantExport_v61_260912.tsv_SNV_hg18site
COSMIC_AA_FILE	/nfs_exports/apps/gnu-apps/NextGen/lwbin/database/hg19/COSMIC_SNPs/v61/CosmicMutantExport_v61_260912.tsv_SNV_protein
OMIM_VALID_DB_DIR	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI_SNP_Gene_Report/OMIM_valid_snp_and_NCBI_clinical_variants_hg18.txt
	
# Crest-related	
MERGED_SV_DB_DNA	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/NCBI36_WUGSC_variant/GERM_SV/merged_SV_db_dna.txt

# CONSERTING related
CONSERTING_GC_PREFIX	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/GRCh37-lite/CONSERTING/gc/
CONSERTING_MAPABILITY_PREFIX	/nfs_exports/genomes/1/Homo_sapiens/GRCh37-lite/CONSERTING/mapability/hg18/
