# Zv9 (Zebrafish) config	
FASTA	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/FASTA/Zv9.fa
FASTA_CHR	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/FASTA/chromosomes
NIB	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/NIB
TWOBIT	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/2BIT/Zv9.2bit
DBSNP	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/SUPPORT/dbsnp_binary_v2.blob
CHR_LENGTHS	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/SUPPORT/chromosome_lengths.txt
CHR_LENGTHS_DELIM	 
CHR_SIZES	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/SUPPORT/canonical_chr_sizes.txt
CHR2GENE	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/SUPPORT/chr2gene
#BLAT_PORT	50037
#EXON2GENE	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/UCSC/HG19_Unique_Exons.txt
#JUNCTION2GENE	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/Combined/all_junct2gene.txt 
#COMBINED_REFFLAT	/home/medmonso/work/gang/rnapeg_zebrafish/all_refFlats.txt
# MNE: temporary hack
COMBINED_REFFLAT	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/Combined/all_refFlats.txt
	
# This value is also used twice down below, but must be specified each time in	
# case of selective loading	
REFSEQ_REFFLAT	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp.txt

# Specify which DBs to use for this genome  (required variable)
DB_USED	RefSeq.nm RefSeq.alt_exon STAR WG
	
#ACEVIEW_NM_DB_FASTA	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/AceView/AceView.ucsc.lifted-nm.fa
#ACEVIEW_NM_BWA_DB	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/AceView/AceView.ucsc.lifted-nm.fa
#ACEVIEW_NM_REFFLAT	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/AceView/AceView.ucsc.lifted.txt
#ACEVIEW_NM_NAME_FMT	acc
	
REFSEQ_NM_DB_FASTA	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp-nm.fa
REFSEQ_NM_BWA_DB	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp-nm.fa
REFSEQ_NM_REFFLAT	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp.txt
REFSEQ_NM_NAME_FMT	acc
	
REFSEQ_AE_DB_FASTA	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp-alt_exon.fa
REFSEQ_AE_BWA_DB	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp-alt_exon.fa
REFSEQ_AE_REFFLAT	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/mRNA/RefSeq/refFlat-sharp.txt
REFSEQ_AE_NAME_FMT	cust
	
WG_BWA_DB	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/BWA/Zv9.fa
	
# STAR	
WG_STAR_DB	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/STAR
	
# Bowtie	
WG_BOWTIE_DB	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/BOWTIE/Zv9
	
# RNA-Seq mapping	
WINDOWS	/nfs_exports/genomes/1/Danio_rerio/Zv9/SUPPORT/windows.txt
MIN_EMPTY_SEU_FASTA	20 -- Need to determine experimentally
MAX_EMPTY_SEU_FASTA	29 -- Need to determine experimentally
	
